係美帝做左外賣佬2個月，你問我答

如題

咩城市？

標題自己睇睇唔到

係美帝做左外賣佬2個月，你問我答

咁你分享下

唔講得太多，係fl一個town仔

你想聽咩

有小甜乜都有

有冇人歧視你？

麥麥送？

有無扑過單身住既女仔？

有，好老實講唔知算唔算比人歧視但一見到黑鬼就知tips冇著落

一間american-chinese food

收入幾多？

同埋我呢度m記冇送外賣，我同d鬼仔講有麥麥送佢地嚇到好似共產黨殺到黎咁

有咩甜故

冇成日見到好多大波人妻or女仔唔著bra出黎開門或者就咁嬲住d沖涼毛巾 好多野睇

如果唔計tips,份糧有幾低？

我係做pt,番夜5:30-9:30

淨收入一晚80左右

計埋油錢一日大慨70
即4個鐘500幾港紙

點夠生活

我地果度就一單外賣一定收最少1蚊外賣費，會因距離而增，最遠試過5蚊

要上高速10分鐘

時薪就6蚊，我一個鐘大慨3張單，所以得9蚊左右，

72港紙一個鐘（唔計tips)

我係留學生黎既 本身老母有生活費但係呢份工夠我比屋租同埋所有日常開支

同過送過幾次既客......

做功課先 等陣見到幾多覆幾多

你有野交嗰陣咪好忙，自己車/公司車

而家咪做緊功課 通常我平時下晝搞掂先番

要用自己車

我都係 但我呢邊人工幾好
番5-8 每個鐘$10 每出一次車2$油$ 一晚tips平均有30-40$

巴打city定town,咩州

LA btw你有同客上個床？

More

加甜

就咁既

話說我一星期會有起碼兩次送外賣送一去一個女仔，大學dorm

第一次去果時其他driver佢地都話個女仔唔比小費

我去第一次一黎佢又係幾正幾香，二黎又係唔比小費但我注意到一點，佢隻眼紅撚曬同埋我講乜都笑一餐，你懂的 同埋佢係咁聊我

第二次開始就10蚊一0蚊咁比

後尾果幾次我一打電話比佢叫佢落黎我就講：yo stoner, come get ur food, i kn u want it

之後膽粗粗save低佢電話text佢話我都有good stuff

後尾果晚去左佢dorm,你明的

上面有了

Between 我下星期去la玩

上面

推

今年年中去左美國，d chinese food 難食到呢

你係咪食左 Mongolian Beef

Pushhh

冇人想知

美國既中菜不嬲都係屎一樣 所以自己煮好過

你個州最低工資幾多

睇你搵唔搵到既姐，我搵到我果頭有間廣東小炒 好撚正

好似10蚊

有冇條女嘅圖

你打黑工

冇

b cup左右，次次出黎拎外賣都著果種鬆身連身裙 ，可以直睇bra，同埋好大浸女人香味

有美帝passport

美國妺？

鬼妹黎

Pushh

有passport 學費平好多
有錢真好

樓主係高登仔身高正常長度？
會唔會滿足唔到

我知

唔算有錢呀所以我先要番工

正常呀

留個名先

問？

Fl 冇咩亞洲人，我係附近州，有得閒渣車去orlando果d 玩

我果頭好多廣東二代，越南二代

巴打Atlanta ?

繼續講啦

講咩，有咩講

金髮170左右（我一樣 ）

我第一次去送外賣比佢，佢叫左33蚊野

佢比左兩張20比我

我問佢要唔要找錢

佢話找番15

我話你講笑炸下 比左張單佢，佢就一直望住張單笑

我話快d啦stoner,跟住佢即刻起勢踢我（果種同男仔玩既踢）

佢遞起隻腳果度，一彈風吹，都係好撚香

加左甜

建議你出返去睇多d甜故點寫先

你淨係講有咩豔遇就得啦

有冇hehe故

我照實講姐

冇

咪都係同過個熟客女仔啪過一次

聽落幾好做wo

樓主幾高幾重

又無甜又無靈異嘢又無犯法嘢
有咩好分享呢

算唔算幾搵笨？
自己車，得幾蚊
食到女例外

上面除左靈異之外都講左

甜就唔夠甜

犯法既就好忍悔講左

係pt黎講算又唔洗受氣又搵到食，但要賺大錢就咪啦

170
72kg

我自己本身一部係搵食車一部平時同朋友出去渣

鬼佬好多180 190
驚唔驚俾人打

咪撚戇鳩啦

Btw 唔驚，好老實，我果度普遍都係178左右，170對佢地黎講係香港既165左右

白人既話都通常冇咩野係有姑寒撚唔比小費

黑人就普遍冇小費

但一次入左黑人區差d比打劫嚇撚到我死

聽講成個FL治安都麻麻

Miami果頭就濕濟d

我果度就係fl 既old white rich 區，冇咩野

晏d再詳細d講下甜故同差d比打劫經歷

一晚80，扣埋稅幾多

我敢講加洲既中菜日本野韓國野尤其係越南野好食過香港大部分餐廳 住左起個邊幾年而家返左香港完全食唔慣 d野細細份 汁同飯佔大半比得好少肉

送外賣送到get laid

Pho
好想返去再食啊

巴打係美國出世定移左民過去

我都好掛住
起香港試過好多間越南野 就算係標榜正宗/名人推薦既都搵唔到真係pho個種麵 香港食pho要食乜撚河粉檬粉金邊粉

唔報

Panda Express?

有好多人話美國食野好貴

貴就貴但份量夠

No

出世

果日同佢smoke完

世界級真係

d nigga 係咪真係好鐘意食炸雞

咁如果一星期搵一千扣稅扣幾多？

其實係咪比較多華人做黑工？

多唔多黑人、鬼佬歧視華人？

全盛時期一次送幾多單?